如果我架車俾暴徒搶去撞popo，咁點算

記得報失架車先呀